有冇工係閪得過哩份?

今日po既

中英文會考合格，出差東莞

方便叫雞？

嘩 真係彩佢都on9有呢d條件都唔會去做
如果做等於認為自己仲賤過乞衣

如果係星期日都翻？

星期一至五

垃圾工

先得8000 唔講仲以為今年2000

20年前都未必有人返啦

hr負皮咗?

7000？！仲要每天工作8小時

返樓下間M記唔好?

返工為乜？ 不了